[twitch/ohgnoll] 《APEX LEGENDS》3人OW食雞

新年新GAME 開台打吓

平時夜晚有時都會stream吓大亂鬥
Bowser同Link都上咗elite 有興趣可以follow我支持吓

幾過癮

暫時覺得好玩過fortnite嗰啲

似Borderland多過似OW

我覺得兩個都似 不過因為pvp所以似ow啲

初二繼續玩

返工前開STREAM